XSupport CRM system by MCI v1.0
====

CRM система основанная на движке MCI v1.0 для механизма оповещений "дерева" иерархий саппортеров внутри компании.
Разделение возможно по проектам с учёт планирования и времени.